日本新幹線發生砍殺案 1人心肺停止

日本一輛由東京出發開往大阪的「希望號」（Nozomi）東海新幹線列車，9日晚間約9時47分行經新橫濱站與小田原站間時，車上發生砍殺案，至少3人被刀刺傷。列車緊急停靠小田原站，一名20多歲男性被捕，傷者中1人傳心肺停止。

一名當時在列車上的網友推文表示：「我搭的新幹線上有人被刺傷，車停了下來。我看到有人流血，有人在哭，可能有人死亡了。感覺好不舒服。」

禁刀啦

點解外國咁多癲佬

壓力太大

Jm9

日本鄭捷

美國有槍擊案就要禁槍
日本有砍殺案點解唔禁刀?

香港仲多

禁菜刀？有講佢用咩刀咩？

砍殺一定係用武士刀？

之前港鐵有人縱火，禁打火機？
/
就算你話係禁帶刀上車，

可行性？搭程車都過customs?

香港之前話check樂器袋，

啲人都呱呱嘈，

咁易禁？

槍撚又想偷換概念
刀果D案會唔會好似槍咁平均死傷幾廿件呀

大陸哩成張床都上到車就好正常？

做咩啫你
btw人地都冇話係武士刀

講數字呀?
法國一架貨車幾十件啦,禁貨車啦

攞槍同刀比都on99
你揸槍走都無用，即死
揸刀個個即刻跑走，個傷亡點都低個揸槍

不嬲日本都多癡線佬

日本人都仲有好大陰影

唔正常，但係討論重點唔喺呢度

（唔知你衝出嚟做乜）

大陸哩嗰個係狗鐵職員有得檢控又唔檢控

依家係講緊鐵路公司個權應唔應該大到話開人行李就開得

而之前有意見會話港鐵冇權去隨便檢查乘客行李，

屬於侵犯私隠呀嘛

所以搭新幹線整海關有阻力囉

黑人問號.jpg

嘥我口水

呢條痴線佬好似仲未死

判咗死刑但仲未行刑

貨車同刀都係有實制用途
槍除左射人同自衛有咩功用？拎黎開鎖啊？
兩種功用都係拎黎傷人 咁點解唔禁得？

支那仲多只係唔多會報

用黎自衛就要禁?幾時禁埋木棍？

好想試下呢啲隨機殺人事件

支那共產黨咪最癲果個

玩GTA啦仆街

即係你覺得木棍既功用淨係得自衛？
不如你講下槍仲有啲咩功用先
或者我又打個比喻
你諗下如果當年菲律賓旅遊巴單野
如果個犯得把刀係到 個情況會變成點
或者你會話 咁當時車上面既人個個都有把槍咪得
係啊 咁既話 拎住槍去脅持市民既就有機會係你身邊既每一個人

條show block user就咪鬼理佢啦

咪又係外國

法國夠禁左槍啦 d 恐佈份子係咪用刀殺人？

禁槍從來只會禁左好人有槍，結果變成政府，黑幫，恐佈份子同特權有錢佬有槍，普通市民？食屎啦

日本有癈刀令

秋葉原貨車殺人果個啪左未？

槍可以掃射 一條友所造成的傷亡數字可以好大
刀斬人未必斬得死 而且樹倒猢猻散 就算一條友被斬緊其他人都走得切
除非行兇速度好快或者環境比較封閉或者人多擠逼

講到尾 都係一班懦夫永遠唔會挺身而出保護親人 仲要以己度人 先會有禁左槍就會安全既傻閪諗法

廢左刀都有刀既，點可能架，明明犯法架喎，乜罪犯知刀犯法仲敢買刀架咩？

人人都有槍既話你一個人可以殺到幾多個呢？ 美國呢邊早幾日先有單市民持槍阻止左mass shooting，中文傳媒緊係唔敢話你知

日本係拖十幾廿年先行刑

好彩唔係搭呢班

試左放火啦

香港人最憎私家車

我尋日提出取消首次登記稅俾連登仔屌到化閪咁

支支支VB呢個星期又執到寶咁有新聞狂報了

哇屌 日本真係地獄鬼國黎 成班生番應該一早要滅族

樓上已經有一個

話禁刀果個

以為自己係gantz?

係呀，美國佬支持2nd law amendment全部都係痴線佬，點夠你地香港人正常到政府，鬼佬，支那人，南亞人，菲律賓人都可以恰鳩你地 好彩我走得快，當初我竟然仲有諗過幫你班賤民反政府，事實上你地只係一班自然為文明又葉公好龍既懦夫

咁有人用拳頭殺人就禁拳頭？

中國先最多

根據反槍撚logic:係

支持槍管果d唔係痴線係乜野

你講果啲應該係極端反槍撚，果班應該叫禁人就咩事都冇

咁你應該係文盲
連我係邊面都唔知

禁槍同禁人無分別

自衛用途囉
阻嚇力係刀大定槍大呀？

當你係香港比南亞人圍 你估你拎把刀拎支棍班人驚唔驚你？

世界上既野唔係非黑即白 考慮埋當時環境先啦

老實講南亞問題再惡化落去 就真係需要更強大既自衛武器

前排睇槍post 基本上係唔會買到Auto的 所謂掃射既機會率好低 槍都分好多種

其次係唔係受過訓練 基本上遠少少都好難中

上次討論連登狗仲講緊胡椒噴霧有可能會唔小心噴錯人所以屬於大殺傷力武器，理應禁止

佢係地鐵入面放火重勁過用刀用槍

用粵語字幕勁親切

講禁槍既人九成都對槍一無所知
以為槍係gta，cs, cod入面果d

平時你拎開槍斬瓜切菜？

針唔拮到肉唔知痛嫁喇

我敢講就算幾大隻幾好打都好 3個南亞圍你實無得還手
何況佢地圍人唔止3個

禁酒令時代又有禁槍又有禁酒，結果死嘅人仲多

你哋成日話槍撚唔啱，其實有冇諗過問題根本唔在於武器嘅殺傷力，而係全世界好多地方根本上冇諗過幫助嗰啲有病嘅隱性痴線佬

雖然我完全唔支持禁槍同禁刀， 但退一萬步就算畀你推行呢兩樣嘢， 人發起癲上嚟咪又係會殺人只不過個規模冇咁大

根本上淨係識講禁刀禁槍嗰啲只係左膠白痴

任何事都唔從根源解決只係斬腳趾避沙蟲社會光環喺邊就支持乜嘢

日本以前都試過有小學生用美術刀同鎚仔殺同學， 你不如禁曬呢啲工具

事實係有學生行入課室近距離對人開，而且有多人死傷

當然仲有nice boat的來源 - 斧頭斬老豆

點解一定係南亞？？ 你覺得你打得贏三個毒撚圍你？

葉繼歡都有ak47，當時香港都禁鎗，係邊度黎？
再近d 啟晴邨槍擊案都有兩枝，禁左槍既香港點解會有既？

其實深圳狗鐵真係個個站個個出口都有安檢咁濟
拎水都要飲啖先過到

早年新聞都會有限度提供粵語字幕

有機會畀人攞嚟殺人嘅嘢就要禁？

有心殺人嘅，尖鉛筆夠做啦，

你搭飛機唔禁帶鉛筆？

或者你下次搭飛機試下見到人帶鉛筆

就唔畀佢上機吖！

因為（其實上面有人講咗）

鉛筆貨車同刀整出嚟唔係for殺人呀嘛！

但係啲人整嘅鎗出嚟就算係唔係自衛都好，都係for殺人！

我認為你

一係就係：冇常識到極致嘅On9仔

一係就係：死要面，錯唔肯認嘅柒頭喺度死雞撐飯蓋

不如你用下個腦先上連登啦

日撚

未走既盡快草錢移民把啦
根本呢班香港懦夫有份香港搞到烏煙瘴氣

禁槍撚不願意面對現實

佢哋以為有禁槍嘅地方啲恐怖分子同罪犯就會乖乖哋放低所有武器跪喺度投降

by the way不如禁埋汽車啦， 汽車炸彈襲擊同埋衝向行人路嘅殺傷力一定勁過自動步槍

咁其實好多野都可以近距離做成大傷害

刀都有多人死傷啦講真

因為有人用黎傷人就要禁 咁其實好多野都可以禁得啦用呢個邏輯
易燃易爆 拎去地鐵放 包全車死一半啦

你有幾勇武呀？ 不如舉d例子黎睇吓

用黎殺人就要禁？我身為合法公民，無權殺想殺我既人去保護自己同家人架？

噢，你岩，你地只係永久性居民，點可以俾你地有反抗能力，緊係愈懦弱愈好

好多連登巴打咪講左車同刀都有實際日常用途囉，你平時拎開手槍黎打？

咩刀？
電話禁極刀？

私家車，跑車係香港有咩實際用途？飛的咪得囉

論述正確
不過岩你老母

係，我拎開手槍去range打？點？

sorry

就算最高裁判所維持死刑判決
都要法務大臣簽紙先會行刑
不過有啲人會簽十幾封 有啲人做成年都唔會簽

咪講咗係自衛用途囉

阻嚇力呀

南亞人幾個黎圍你 打劫你

你估佢地怕唔怕你把刀或者棍仔？你估你打緊機呀？

再者 我一直都講係考慮實際情況先講禁唔禁槍

係反槍班人死話槍係殺人傷人所以要禁

非黑即白

咁我係咪可以報警告你藏有槍械？

咁撚認真理條假膠
留返啖氣暖肚好過啦

報啦，過黎美國報啦，傻仔

想擋子彈都要知邊個方向射埋黎
但刀劍近距離，情況唔同
槍嘅殺傷威力同距離都完全唔係同一層次

咁你出夜街咪袋住枝炮囉，

警察查你咪話驚畀南亞佬圍，用嚟自衛囉

睇下點？

講咁多嘢，講到好似你真係有鎗咁

咁把炮你咪影你枝炮同子彈去support你嘅立場囉

噢，唔記得咗你又係一個「講就天下無敵，做就無能為力」

連登懦夫添！

肯定係中國累事

無論雙方拎刀定槍甚至磚，你係第一target既話好大機會都係會死，你個statement唔係support gun control既論據黎

我有concealed carry permit，點解唔帶得出街？

10秒內槍嘅殺害率高定刀劍高
而且仲可以遠距離
殺傷力過高與否依條線雞同鴨講

英國：

澳洲：

挑！戴撚哂頭盔咁！

真係同你講都嘥鳩氣

一樣都係死硬
同埋照你咁講，香港係咪要禁埋弓

成件事好反智

女皇腳下既奴民

同啲女權撚一樣：為反而反

樓上你滿意未？禁得鎗啦？

香港
你拎出街差佬行過唔叫你停低都幾難
長形少少嘅武器唔畀啦

咁圖呢？

人地美國傾嘅係殺傷力問題呀麻
短短幾秒掃射都收十幾廿個頭啦

咁我真係係美國，都係想提下你廢事搞到你俾差佬告浪費警力姐，幫你戴頭盔炸

由你講得出掃射你已經可以收皮了

支那人民同CCTVB高潮了
狂報

你當我呃鳩你啦，我唔會post我任何個人資料，就算係車褲背面都唔會，你覺得咁樣就係講贏左我叫有道理既就算數，你贏啦

嗯嗯

掃射

你係咪未追post

都話掃射嘅鎗唔易買到（如果冇get錯的話）

秋葉原個單係2008年6月8日
依單就 2018年6月9日

咁我真係想問之前啲人用掃射嘅錯

無差別咁冧友，係喺黑市買？

Deep web嗰啲渠道？

到頭來都係講咩叫我post自己枝槍同美國人可以輕易買到掃射用槍果d on9野，反槍狗就係呢d 質素 唔識既俾你嚇死，識既俾你笑死

條美國黎 仲要唔知堅定流
以為自己國家行緊個套就要全世界一齊行 on99
你死你既事 我唔撚想係香港比人用槍射

啟晴邨果個冷氣佬死左了

條友眼光都幾狹隘
係美國住有幾奇 講到呃鳩佢咁

柒完未 如果個個都有槍 你估有心做鳩你既蝻會冇槍？
到時係十幾人一人一支炮指住你啦傻鳩

有槍真係好危險，大家應該支持禁槍，等香港淨係得黑社會，支那特務，解放軍，差佬，恐佈份子有槍就最安全

用刀殺你無乜聲，用槍殺你成公里外都知你開槍

槍械合法唔代表老謀合法架

好撚好笑?

無，見條友又蝻又剩

懶係喺香港住咁

兜咁大個圈 到頭來話自己喺美國住

佢要講美國嘅話 自衛嗰啲原因實成立㗎

退一萬步當我真係一個係香港無槍既人，都唔代表佢人身攻擊笑我無槍就有道理，但反槍撚既質素不嬲都...

香港十年黎死係槍擊案既人多定係美國死係槍擊案既人多？

咩叫槍枝管制呀？ 一定要賣比南亞？
你而家就咁去外國買唔買到槍呀

有槍你又夠撚疆咩 你講到你啲美撚咁撚勇武
又唔見你搞革命 佔領白宮囉
定係100%美國人都好愛國？

有左槍就自然會多左架啦，武器點都會有由刀劍乜乜柒柒變左槍，同治安無關

正如禁左跑車都會無曬關於跑車既交通意外一樣，咁係咪代表條馬路安全左？

我滿意個政府做咩頭搞革命，你白撚痴架？

我滿意個政府做咩要搞革命，你白撚痴架？

個比較真係笑死人

一個地方平民無槍 另一個可以有槍

咁都可以拎黎比較

仲有，就算我唔滿意都可以vote trump out，用槍革命係我最後先會用既權利，唔似香港人到今日俾人恰到上心口都只可以遊行跪地

槍枝管制 即係有心犯案個啲人買槍個陣會講 我拎黎打劫？

你就白撚痴 淨係識用所謂美國條尺黎講野

你試下過黎搵間槍鋪睇下賣唔賣俾你

宜家係你叫我搞革命先架喎

講蝻既 淨係限永久性居民先買得都限唔少蝻啦
大把難民身分係香港搞事呀

以你邏輯其實買任何野都可以犯案嫁啦
咁係咪要禁哂佢？

你刀有其他用途唔禁
貨車有其他用途唔禁
點解用槍拎做防身用途就要禁

咁講法 練到好大隻好大力 好易打死或打死人既
係咪又要禁練大隻
反正身體健康咪得 大隻大力無必要嫁

美國人口佔全球5% 大規模槍擊案佔全球31%
全世界人人都有槍就最安全
比你講到我都想搬去美國

禁武術啦
武術原意都係用黎殺人自衛
要強身健體跑步游水做gym都夠

cnn

你呢d 人真係世世代代都唔好過黎，見到你呢d 翻版david hogg就想嘔

睇到笑撚咗
可能喺佢眼中支那實安全過美帝好多倍

Second amendment 係好重要，人人有槍 反抗暴政

工作關係識到個大陸前黑幫成員
根本係大陸d黑槍多撚到仆街，只不過都係集中係有錢佬同黑社會，普通人根本任人宰割

100個持槍人士示威>100萬港人上街遊行

大家呢排出門都小心啲 通常一有痴線佬殺人 好快會有其他人模仿

有新聞話兇器係ナタ

呢類刀口向內彎嘅反曲刀劈落去好撚大力，個角度準少少真係人骨都同你一下劈斷

我嘔心但有尊嚴，你地呢？動人地被殺？

有冇提咩原因

又隨機？

你呢種無的放矢、偷換概念嘅on9仔真係好撚煩

利申：唔支持禁槍

痴撚線，本來個重點係秋葉原無差別殺人事件嘅十年後，又有一單無差別殺人事件。

點解一個係其他人眼中正常嘅家庭會養出無差別殺人犯？無啦啦扯撚咗落槍權然後嘈足咁多版做乜鳩？